Excel VBA求助

把某個spreed sheet (A) 既data自動copy去另外一個spread sheet (B)
成個row 1 唔要，即係由a2,b2...copy到最後一個有資料既cell, 而其中
一個cell既數值係dummy, 所以要delete。一共有４個分頁。

分別paste 去sheet B各自既４個分頁，ＣＯＰＹ去個４個分頁
(由最後一個有資料既cell下面個個ＣＥＬＬ開始paste，），
然後ＵＰＤＡＴＥ番ＦＯＲＭＵＬＡ。

如果要做到上面個Ｄ野，ＶＢＡ應該點打？岩岩學，咩都唔識，
唔該晒大家！

push

基本嘢自己google都有啦

搵唔到

你用record 都做到喇...

自己錄都得啦咁簡單